大John來電

頭場半大@2.83

手快有手慢冇